幾百人就搞掂一條隧道，比幾千人你分散香港仲得了

你班廢青 幾百人一隊封左條紅隧
封完如果又走左去封埋彌敦道之後又封龍翔
更唔洗講如果有多幾隊人
去完東西隧 之後又去封埋龍和夏愨
地鐵又玩不合作 一人一卡輪流出出入入
屌你班廢青係咪要搞到香港收皮先肯心息

香港經濟比你地搞到一鑊泡係咪你地幫手埋單呀

紅遂
龍翔道
屯門公路
吐土
西遂

吐路難

推

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

係囉，個政府修例還修例嘛，做乜要搞到經濟姐

廢青又出黎搞事

紅隧有poly 龍翔有city
上環有hku 青馬有ive
吐路有cu
班學生真係讀屎片

廢青收嗲啦

嚴厲譴責

識做啦

叫政府埋單囉

昂船洲

哇啲暴徒又要搞亂香港啦

不要問國家能為你做什麼 要問你能為國家做什麼

啱啊考慮完救護車如果救人唔洗過隧道，你班廢青搞得哂咁多條點算

沙田入城隧尖山果個位 搞掂就得

紅東西

為左香港既未來 一定要出黎反班廢青

屯門公路你唔搞佢
都會自爆GA

港島有醫院

呢期少左

好彩佢地冇搞到一地油汚，唔係有牌都未可以運作到。

大老山有含大

大家都係諗住係第一城食野 點知有廢青搞事

元公去錦田／九龍位
大欖隧 屯公位

正聽日繼續

搞屯公個效果真係唔明顯
都係行唔撚到

第一城十字路口 石門 沙田上隧道個位
大埔上水粉嶺馬鞍山去 城隧 尖山 獅子山 大老山 封晒

有油又要搞幾粒鐘 如果揸揸下車有支油就真係大獲

太子道西

大欖
塞左都唔知點算

屯公天然會搞到

九龍城迴旋處
漆咸道南
觀塘道

平時繁忙時間到塞，post錯，應係汽車台。

班廢青出黎塞既話我即刻到現場屌鳩佢地

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

死癈青日搞夜搞 班警察真係唔洗瞓

好慘

真be．water

8.5 全民三罷

聽日見💙

封

廢青收啦

大老山同獅子山分別有含大同浸中

啲大學隨便比人入真係好危險

加埋老龍，東九去西九果邊全癱

行動post要推晒上去！

屯門公路
吐露港公路
龍翔道
紅隧
西隧

東隧同地鐵呢？

！

大欖

千祈唔好搞機場

香港經濟繁榮係咪有你幫手呀 冇份就收聲

淨係知班廢青冇幫手 淨係識搞搞震

日搞夜搞

千祈唔好喺機場範圍玩航拍機

個位仲要四通八達
想捉班廢青都捉唔到

好似話聽日7點會有幾千人響金鐘月台等車喎...

唔通真係要游水過海

Push

屌。5年前我嘅幻想終於都開始實行

經濟

但塞到咁上下會通
佢係會自然通

會成為常態

車定一堆英泥去附近 一佔領左紅隧就分工倒係各條行車條上面 其他人負責加水 玩你幾粒鐘你都冇咁快剷得走 一乾左就仆街了 成條紅隧收皮

拎屋企支花生油就夠啦

聽朝見

dllm rubbish teen

廢青

8月5日幫人罷工

真係好危險

8.5七區
每區只要幾百人

每區上萬人真係唔知點算

等班仲想返工有藉口
知道自己幾咁天真 仲想返工

真係唔知點番

其實20,30 人已經夠

大欖
新田公路
雞嶺迴旋處

20 30細路先得
係主幹道太少人會阻唔到車

真係好擔心

全人類聽日5點返工返學
下下7點先返 人地早過哂你地喇

聽日罷工只係得一次機會, 輸左就再冇下次! 大家快入!!!

千萬唔好整爛啲收費亭
如果唔係第二日部部車都免費過海

重要既野講三次
千萬唔好整爛啲收費亭
千萬唔好整爛啲收費亭
千萬唔好整爛啲收費亭

唔洗錢過海

警告你地咪塞九龍塘 美孚呢d轉車站

「IT 救國」- 解決香城 cosplay 玩家溝通問題建議書

可以講下經濟好有咩得益？

好難發生
因為佢地無組織力

組織力既野出多幾次就有

屯公會自炒

青馬大橋

希望有車手

[遍地開花］8月5朝早7點15元朗西鐵站要屯元天人！！

可唔可以畫條路線岀黎 第一站第二站咁